Elon會揸火箭

送你到火星去

下載 Signal 兩人住

股價一千蚊 都一般瑣碎

買了佢開心啲 pe雖千百倍
咸魚白菜再不需食

成班冚家鏟返緊邊間教會

樓上各位翻開邊間教會？

點解可以全部人都唔岩音？

好多教友

李克勤既弱？

送你到SpaceX去

呢句點唱？